王嘉爾我好想問你一個問題，jyp對你嚟講真係咁重要？

本身你係國際學校出身
應該知道乜嘢叫做是非黑白
以你知名度根本唔需要屈就係jyp做小丑
外面世界比到你嘅野仲多過jyp
你身邊拍檔都唔再係jyp到做
呢間商業機構不斷打壓香港人
不但新聞自由被扭曲
而且為左奶共
唔容許藝人支持良知、真相既一邊
你d訪問開始越來越令人失望
本身你已經上曬岸
要風得風 要雨得雨
如果你係一個有良知既人
應該離開一間垃圾機構

咩

你同個假香港人既大陸仔講呢d?

佢有香港身份證+passport

佢話自己係 china man

林奠都有hkid666

子瑜都話自己係中國人

佢有錢過9成連仔啦。。。。

佢唔起jyp仲開心呀
一個人起支那開工作室仲賺得多
佢係china man

屌你老母識唔識分被逼同自願

同你呢d人講真係曬撚氣
大撚把新移民都有啦
你咁撚蠢有無考慮過做藍屍

錢同權力都會令人腐化
不為五斗米折腰唔係人人做到架

樓主真心定假膠
國際學校先多藍 大部分離地撚

你做咩講曬粗口咁惡

佢老豆老母都唔係香港人

樓主應該中學生

有得上位有得搵大錢 理撚得啲情義咩

會好似連登崽咁好有國際視野

離開jyp咪徹底支那工作室囉

咪因為香港人唔支持佢先囉 唔洗搵食咩

連登仔係仇富㗎啦😂 上面成班酸到仆街

雙非都有

原文系咩？😂

佢點會上連登啊，佢淨係識微博架咋

父為廣東東莞人，母為上海人

哋撚戇鳩

0/10 請重作

潮文???

子非瑜
安知瑜？

JYP唔重要
人民幣先重要

佢係姓Wang唔係姓Wong架
同個大陸仔講呢啲 嘥鳩氣

10/10

點解咁似森美果段

佢跟本就係支那人

ON9

你搵下佢家族背景先再討論

傻閪個仔lol

森美

On9 年地睇大陸市場 睬你有味咩
你當自己係邊個

所以佢叫 支魚囉

樓主天真到 柒少陣得唔得？

佢開始紅果陣已經話自己係中國人 好撚鐘意中國
唔關間公司事囉

ON9，個人覺得佢一個人紅撚過JYPE成間公司（冇錯係紅，藍都睇少咗佢）
JYPE起碼大部分藝人係主打日韓嘗試攻歐美，蝗加2就完全中國為本，奶到出汁

本身你係國際學校出身
應該知道乜嘢叫做是非黑白

第一二句個邏輯已經fail點撚樣睇落去呀大佬

咁多真心膠

人地係wang唔係wong喎

由Got7日本活動無左佢，話就話因為活動忙
明顯佢就係賺人仔就得，我WFC個團嘅活動
無當過佢係香港人，叫佢快啲退出got7同jyp
橫掂咁多蝗+2 fans覺得團拖緊佢後腿

幾好笑

啲官夠有啦

佢應該係真心熱愛祖國嗰啲人
不過got7好似都收收地皮

食屎啦，成身支那味

傳說中嘅雙非？
攞香港人身份打飛機打咗咁多年⋯
原來係雙非

拉

垃圾到提都唔想

關jyp咩事 係佢本身就奶共 佢屋企有錢 又識開中國人 點會唔奶 離開jyp隨時 奶得仲勁

中國啲劍擊冠軍 睇往佢大

利申之前睇個個佢上個中國節目

咁撚樣都唔係奶共

樓主真人識牙嘎
唔知頭唔知路既人咪再亂鬧佢

支那狗不了

呢舊垃圾不值一提喇

唔係公司逼佢
係佢鐘意人民幣
一開波就話自己係香港人
之後就變咗China man

Tsuyu 係被逼
蝗嘉爾係打從心底愛支國
即使佢入YG SM BIGHIT都唔會有影響

佢入到其他先算喇

佢本身都唔係香港人都唔明大家做咩咁大驚小怪

我都想講
根本就係佢哋自己都想奶
依家講到好似係間公司逼佢咁
奶到雪雪聲
佢哋兩個加埋可以搞個組合叫蝗+2

你同一個on9既人認真
你蠢d定係佢蠢d

都過左年幾
你覺得佢有良知？
佢已經表到明
事業 > 良知

樓豬瞓撚咗幾年

樓主竟然覺得佢仲有得救

人地老豆曾經係國家隊教練你以為JYP逼佢？條友仔本身就係奶大陸黎賺錢 拎香港身分證同passport就係香港人？大把住香港既都只係中國人咋

。

佢大陸仔嚟架 藍到黑
利申：有朋友同佢係同學

上年一炮過買咗四千幾萬樓。。

美國國際學校，出名多大陸仔，仲有加拿大國際學校，又係受大陸仔追捧

下？佢有係香港出現過？

人地真心認為自己係中國人
Call me china man
唔好幻想個雙非仔係黃喇

無睇過佢任何嘢，sor

幾型

披支国旗唱歌，仲要首首歌都要有五粒星，驚死人唔知佢爱国咁

已經有米過99%連登

而且重有14億人課金

每一個去kpop 的中國人 最後都係為左成名 退團返大陸

好正常，到團解散之後係韓國難揾食好多，eg,missa ,F(x),

如果我係追 exo 就一定會覺得

佢國際學校出身 身邊都係離地有錢人
理得你哋班香港賤民咩

本身老豆老母都係雙非來香港產卵
而且屋企有錢、從細到大都係讀國際學校， 你覺得佢對香港會有咩認同感
而且最重要都係為錢、名利， 唔好當佢傻，佢梗係乜嘢都知

韓狗

7個人exo都夠紅

Bp 不能沒有智秀

Sor冇當過佢係香港人
出道個時就話自己係香港人
靠香港呢個名增加人氣
好啦，到佢出咗名就話自己係
China man
完全唔講關於香港嘅嘢
仲有佢啲唔鹹唔淡嘅廣東話真係

大家係咪冇睇過森美編嘢

講得出呢出呢句都知你弱撚智
希望你假膠
唔係你記得去測下智商

唔好對我有期望 就唔會失望

唔使開post幫森美洗底啦，人哋擺到明藍，完全冇問題

好過啲仆街扮黃，食撚屎啦